轉場石硤尾點睇？

觀塘太近將軍，黃大仙多狗，石硤尾四通八達，出花墟去太子又得，去深水步又得，去九龍塘又得，仲有個城大做cover

推

pish

Pish

推啊

1055
而家散啦。聽朝早起

撚下狗都好

傻的嗎
石硤尾機動部隊基動部隊基地就係隔離

石硤尾狗屋唔太好圍...
雖然近城大

係邊？

其實夜了
而家先轉
等齊人就凌晨
冇晒尾巴車
今次啲手足好多都唔係街坊

地鐵站行10分鐘內到

撚下狗都好 再殺去深水

去唔去現場決定 出post 志在撚狗

又真幾近

就係要圍狗屋！

撚狗

散啦
利申係觀塘走緊

推！

有排玩

聽朝要係頭班車扮工

直接九龍塘啦，去沙田都方便

去玩狗狗

夜上放狗好去處

轉場！

一轉場 班狗狗又唔知點做好！

大家ready轉場做狗隻訓練員未啊

做狗隻訓練員 人人有責

轉場 無敵！

綠色線D站全部好能近, 見好就收, 不如返屋企

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

去美孚呀

美孚唔方便

成車人去緊

fact?

圖？

我呢個post cover你

深水埗好啲 有個綜合大樓係格嚟

加油

咁做cover 石硤再去深水匯合 退去太子

有冇人依家出

去屋企樓下散步

人已在深水埗 睇大家

自己決定

石硤尾

好似有人行緊去

各自努力

九龍灣？

不如早d反屋企，明天要頭班車啊

Goal

石硤尾警署個全名石硤尾報案中心及東九龍機動部隊行動基地
正宗狗屋

石硤尾警署個全名
石硤尾報案中心及東九龍機動部隊行動基地
仲有個少年警訊

有名俾你叫，正宗狗屋，入面輕輕都可以放幾十架狗車

不如休息下，聽日再戰？

唯一好處，可以morning call 九龍塘有錢人

利申:街坊

上小小龍翔道主要交通